想問下呢隻結他點樣換弦線

epiphone pro-1 ultra

睇個樣咪直接由底抽出黎囉 仲可以點

你扭鬆哂d線就會識換

要點樣抽 夾硬扯出嚟？

條弦斷咗喎 好似都唔見佢鬆度得出嚟

你鬆左佢/剪左佢 咪拉到囉...

ok我 夾硬掹咗出嚟啦

thx all 此post已完

個頭到鬆哂咪可以後面拉返出黎